[142] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(27) Sequence好高汁 丁撚死人

IONE全體成員合照

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論
至於團愛or油飯唔該去：

油大主唱超"凡"唱功令人聽出耳"油"

(重點係3:57)

(重點係2:56)

鎮Post之寶

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友拎零分嚇到的時候 佢自己就微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好Dirty

四、咁多鏡頭影住都撩鼻 好唔注重衛生

PD48 時期：

五、公司評價嗰陣話阿櫻吾掂

六、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

七、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

八、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

九、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽！

十、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十一、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十二、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

slow Journey大平反柔b…

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十三、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十四、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十五、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：

十六、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十七、自九月一日起日日都有新面孔

十八、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十九、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

二十、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

二十一、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十二、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十三、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十四、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十五、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十六、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

彩演都唔知簽邊

二十七、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十八、偶像運動會當眾撩鼻令人情緒不安

二十九、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

三十、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢

三十一、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十二、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

新人留名

新飯lm

巴打整新圖未

新飯LM

LM

sequence 丁死無命賠

路過LM

對panorama有何評價?

Lm

sequence主打歌留名

睇左幾百次

新飯留名

太好丁

元老留名

lm

sequence真係太正，呢隻舞好突顯到演權鴨真4個既舞底特別好

真真

真係有

睇到啲咩

我睇到3個油B,有兩個心口有D漲

蝕住道氣留名

代替Nako企佢地中間

我愛雙金LM

留名

Yoda比我

試舉出真奶既例子

個人cam已出

點解個人cam得480p

牙真咪真奶

封面都靚過人

因為你係iphone 8或以下 或者其他廢機

傻鴨

我用ipad睇得480

件衫肥啲都著唔到

真: 妳望吓... 個cam影我㗎

所以宜家啱啱好

娜D吃播V

想睇Sequence個人cam

遲d先睇回放

我對雙金既愛已經多過我個名

改名未

車汪fancam啲view升得最快

禾鴨世一lm

封面已經吸引左好多人

老公本人留名

油b老公

娜b瘦左好多，奶油包都無埋

啲肥轉咗位置

YuJin真係J死人
大個女啦

don't let me down down down~

多謝大家姐個心心

蕊

有replay

手足

禾奶

NPLM

而家咁爆仲有無得打歌🤔

SBS 人氣歌謠 播埋今個星期停3 weeks

演?

搭到尾班車?

係 冇得睇人歌1位stage啫

新帖留名

係咪贏到bts

新入坑lm

有bts唔洗唸

無左權奶蛙個直拍

有油就夠了

實有啦
搵錢緊要

Behind the scenes 英字

岩，油b世一

Sequence真係副主打
有埋應援教學

Cls JOOX 慢人幾啪上架，而家上左又少左首歌成日都未加返，垃圾app 迫人轉會

帶埋神龍嚟lm 我唔貪心 我開到一半夠

好彩我用QQ音樂 無呢個問題

好多野睇

你得嘅 中夠10張

lm
有貨了但係太凍 唔想出街攞碟的loser

這個脾

真係非常之有質素同優質

突然比個驚喜人,真係好優質

唔知個老細好唔好人呢

不如一槍打死我

又出返
究竟之前出咗咩事

原來牙櫻都有睇咒術迴戰

今次櫻張海報靚到癲

仲會偷偷比心

我收哂

之前響電台已經不停咁宣傳緊啦

你收啦 個心我攞走咗啦

反而The show又唔停

本身夠高都仲要企高

又一個高妹要再企高d

笑死

你想有乜質感

你估吓

演同奈係咪偷笑

想咬啖

有冇好啲?

桃之嘛 你自己落超市買嚟咬囉

差唔多
保救唔到㗎啦 算啦

今日hanteo條數好靚下，已經過左24萬，睇黎有望初動破自己紀錄

hitomi好乖
感想寫兩份,日韓都有

新聖誕卡

元瑛好似轉得冇咁勁

wow 光北單眼

係咪駁左髮黎，長髮采源B靚死人咩

124k

又係時候衝直拍

我messenger左佢 希望可以解決呢個問題

唔係駁既都好難突然長咁快

車汪個views cls

個封面真係俾佢嚇親，揀得好好

高過阿櫻

呢個真係名符其實既 奇跡の一枚

水份太重了，得個知算。

高招

Sequence越聽越正

好似有點靜，輕輕地推一推po

蛙 權 元瑛 後來重新再up過
冇得比啦

ching忍唔住要po了

個下巴要執執

我油b係完美架

你"完美"嘅油B 急需入廠保持"完美"

real?

睇到啦 真係喎

有野爆

source咪kit

想課多幾隻

1月1號見

阿妹其實唔係2004年出世，starship有前科

咁快手

見到dispatch就知無好野

睇背景似係拍緊Studio Choom啲片

唔係呀 之前d社唔係幫班女打個篇文咩

無情侶爆

今年唔係爆元瑛?

睇黎要爆我同元英

影雜誌嗰啲都會轉icon囉好冇

唔係前排都轉過奶粉icon咩

我都知 但都差好遠啦 btw奈子好慘

做咩事？

真定假？

應該無嘢既

平時轉icon係代表D社會有嘢爆？我唔係好熟

sor係我同元英

阿奶唔好有事

twitter有正野

其實韓國虛報年齡好平常，權而家報個歲數都唔少人懷疑

我油B sexy queen,你唔知咩?

佢個樣都唔係好老姐

佢哋兩個咁fd架咩

初期少見一齊玩，原來收收埋

油B呢件衫不得了，好女人仔
同埋阿演你隻手呀

第二日賣多五萬五隻，而家246446，估計多幾日就爬過T團新個隻碟。
一年三次cb 都咁好賣，恨死一眾男團

睇嚟你冇訂演mail

正常發揮但係都未夠bp誇張，加上依家男團銷量都唔係太好

講吓啫

計一隻碟bp 係放甩晒，雖敗猶榮，不過年度總銷量就好可能贏佢地

呢2個真係戀人咁...

辦公室戀愛

我全部都冇訂

+1

原來牙純係俾緊心心油

okay

哇你

係咪關YouTube 演算法事？我開YouTube 首頁，佢淨係顯示采源段fan cam 。可能好多人係睇咗采源先，所以升得咁快。

點解我首頁係油b

你平時睇開油b

絕對冇啲咁嘅事

其實大家都一樣。銷量呢樣野太多古惑野可以玩，youtube views同銷量都係當參考就算勿認真，依家kpop既風氣都係鬥刷新紀錄，樣樣鬥多

不過iz*one d views數又真係唔係話好好 得la vie en rose試過一億

訓唔著/訓醒既你可以黎睇下可愛既油b

今日爆碟抽到好多油卡

Gaon 計擺貨落場，之後有冇退番又唔知，水份一定再大d。
Hanteo 計實銷，當然公司可以自己買番谷大條數，不過成本一定重好多，要造勢買yt views 買音源都平好多。

Mk妹嘅無得輸系列

我想請問呢啲係唔係mail圖

應該叫娜C定娜D好

娜F

仲誇張過日本尺寸。

原來連pick me都有

今次可能真係最後舞台既舞，下次可能出靜態cb 就完

見咁靜 出下gif先

主題係回憶姐, 係最後一定拎最後呢兩個字大造宣傳

告別theme既歌

我覺得呢個有d牽強

F係屬於權
因為係權爸(F for father)
權F＝權爸咁解，大家唔好攪錯

其實包咗幾多首

開始出現解散恐慌症，已經過份解讀緊mv內容

信有參考嘅 但整體上唔太一樣

你好幸福，我搵極都無油卡

所以娜D=Ｄuck 就啱哂

sexy yuri連加拿大都咁正

串過馬撚

車汪段fan cam已經31萬係咩事贏其他人一半有突

一定係youtube 或者 mnet作怪，推薦係車汪呢段無其他人既

但其實佢今次唔算特別出眾又唔係特別多parts

2020 APAN Awards 延期

俾公司捧到真係多左好多fans？

封面既重要性

捧就一直捧緊，不過一段咁普通既fancam都31萬真係唸唔明點解

睇緊美國大選咁，當櫻花彩演三萬時佢已經六萬，條數太唔合理。
本身條件又未去真一線時，加上造假事件，咁捧佢隨時害左佢

岩岩F5一次已經32萬4千幾分鐘幾千人睇過

好似係電視劇頒獎禮黎，本身上去做表演嘉賓？

本身有份參加

冇追一排，可唔可以問點解叫車汪

[member]仲問咩點解, 一出果時咪答左 上面又答幾次
自己唔又睇 定係只想睇自己like既答案?/member]

官方ig成日 po 膠真

英文拼音

可唔可以唔好再叫車汪
唔通元英又叫做汪翁咩

因為路人飯想睇油b，但認錯人

恭喜你答對了，油b世一

第二張圖嗰幾下真心好睇

第一張個s都好睇

條腰

佢尋日upload到佢個條片就停左,隔左幾個鐘之後先再upload其他幾位成員views一定會大落差

唔錯 7/10

犯哂規

所以樓上成班冇追po
尋日已經有人講左啦 隔咁耐再upload d view數重新計實少

即使唔同其他成員比較,32萬唔多咩仲要隔幾分鐘又多幾千

收到晒

元瑛 同 真 對腳比真係太幼啦

就快34萬la

法國而家IG都有唔少油飯收油卡
反而仁演好少人收

hii話瑛妹食野唔長肉淨係長高。

我都收緊,但係好少人放

中咗幾張油

我記得本身係upload晒12條片嘅
應該係權蛙圓條片有啲問題所以先重新po過

圓最尾多1秒先入logo
蛙一樣+部份鏡頭zoom in
權冇比較過唔知

權應該都係有zoom in
尤其是喺半蹲跪喺地下 隻腳張開咗個陣
類似呢個動作但係大啲

咁油就一於叫 油C
C for Center

今次個應援少癲

一開始就要rap住叫成員名

禾奈子

又證明成班友淨睇肉體
奈子冇人po 冇人睇

成班鹽濕仔

權個fancam 係出左事

又要記成員年紀喇。

因為個封面真係勁靚 好妖媚

佢啲fancam係真係好睇嘅
fiesta同ayayaya嗰條都已經唔知loop過幾多次

屌晒班性癮狗

覺得呢首歌好襯佢把聲 佢啲part勁好聽
fiesta佢啲part好尖好撚嘈

個個話權F權F
好彩我諗到點兜啫

高潮位呀嘛 係要高音啲架啦
好好聽喎

好尖

越反越紅

chorus同權F比就比下去啦

同你一樣講左3,4次係封面因素, 條友仔都係會當睇唔到keep 住再問

Need to work
唔係成日都可以偷懶上連登㗎

Cute Cute

唔夠你對波尖

你又唔Po

各有特色啦
有時我覺得權F高音有幾下同車汪把聲有啲啲次
佢一開口個秒我有時會以為係車汪

似

采源而家嘅人氣令我換卡嗰陣好困擾

連登定律 愈反愈紅

尋日開1set淨係得1張源

同Yena都有啲似( Yummy Summer 0:38)
另外이제 같이 날아가依句我以為係阿周

歡迎反油

三重身

封面真係勁靚 超索
車汪[車] 又令又索 勁x100000000000000靚

Panorama MV 同Beware MV係同一個導演?

多重影分身術

係得佢先覺得「咁普通」

大家姐呢啲咪專業囉
唔會好似MK妹咁乘機more and more

因為佢要more and more我

[Full Cam] 아이즈원 (IZ*ONE) - Panorama (4K) | IZ*ONE One-reeler Premiere

11號8點有新野，又係訓教live

係有少少似既 都分到

比狗仔追嘅蛙

你哋得既，我都講咗咁耐

minjoo ga do~

團欺連隻狗都要蝦佢

首先要有嘢可以more and more

好衰

偏偏追個怕狗嘅

可以more and more櫻Ace沉魚落雁既面
又可以more and more櫻Ace既粉紅色頭髮

邊度啲中字vlive最齊

演d 3小時V到宜家都冇中字

b站有左好耐啦 自己去search下啦

係咩 check吓先
Thx 通知

【繁中字】201209 One-reeler/Act Ⅳ MV Making Film

好可愛

靚大髀

油脾既粗幼度真係岩岩好,又白又滑

支持…

我HII真是好CUTE

因為hi到佢嘅係yena，所以先咁

大富翁

早起的wiz有v睇

呃到 好Q

唔明呃乜就睇呢個po

前日娜B live都有有比人呃到

cb日日都仲咁得閒既，睇黎真係cut左好多show

音番都停得就停。

有V唔出聲
又自私睇

最近個音番係幾時

完美miss左live岩岩先訓醒

你個vlive通知壞咗阿。

佢自己通知壞鳩咗

怪我囉?

終於有

我鹽真

恭喜1M view

我個vlive有通知，我有出聲通知大家
我知有人個vlive唔會出通知

大家姐
大家睇到乜字

有勞了

Finally...

隻superstar 更新左 聖誕vol 1 係咪淨係得櫻奶油抽？

今次音源好似有d差

係咪普遍女團（唔計bp）都係咁

因為蝕左道氣同被人追住黎打

感動我好似有d貢獻

肯定係twice班飯刷曬其他歌音源

算啦，啲碟賣得咪得囉

moov仲未有呀，執得啦

仆直啦今次

被人追住黎打點可以就咁算

女團音源普遍會好過男團

應該係melon改版後要靠路人聽 唔可以得fans刷

又bin

路人緣差 得返班死忠買碟

[KPOP] K-pop 2020討論區(37)

#612 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

而家銷量如何

聽講貨源運輸又出問題

仲未上過節目打歌
又要同bts smtm9鬥 宜家咁我覺得還可以啦

MV今個星期可唔可以去到20M views

對眼focus唔到係堆字度

好撚葡萄 想集齊11張

宜家仲有咩音放可以上

幫吓你地

睇到啦宜家

聽日開始

想拖手仔

無錯係OFF字，全部同我OFF

個廣告仲吸引過呀奶

廣告好似係關user事 唔係隨機gen

剩係有得刷youtube條片都屌打你音源

我都係

人地上熱搜1位

肯定係上咗一位搞到冇人留意izone

似係呢四個合作喎

唔知有冇機會破紀錄呢

今日冇mcd？

難d, reddit 有人話中輸起碼少左10萬，唔知真定假

MOOV早兩日有啦。不過要㩒入去搵

拖手仔

得櫻一個著裙

心機櫻
個個著褲得佢著裙

有呀奶把聲

白雪Minju

仲有最正果幾張你自私睇

次次都賣到唔夠貨, 又出唔切貨la
獲獲都要被人屌

心心移動

又關注左奈子隻手

係都要揸一野

HII嗰樣好似趕收工

點解唔用果幾張做小卡圖

摸上去

諗緊下一part舞啫

正常

奈子仲要笑住咁摸娜D,證明好好摸

每次到呢part都會忍唔住望佢隻手

好似話大陸啲櫻飯唔肯買

Yes

有一下好似怪怪地

大家姐又俾側身出賣咗🤦‍♂️

又可以玩新電腦

宿舍就嚟變真點網吧

大家姐爭住要玩楓之谷

佢哋今次又嬲乜呀

唔係話今次無大佬補貼咩，個個一正價就無錢買

件黃色衫好慘

好似幾好玩下

撐到變晒形

無lu,今日都係得八千，睇黎初動三十萬都係有d危

MV出第一日已經有solo screen計時
計完咪嬲到反艇

蝕左道氣

又抽

想收雙金 withdrama預訂卡
有冇人知咩價位

想睇LieV多啲
不過呢個睇落都幾好笑咁

雙金

withdrama預訂卡姐係咩嚟？？買3隻cd先送嗰set卡？

我見有post 要綑綁其他成員先放

1隻隨機送1張 買夠12隻送1set果套

唔同，只有withdrama訂先有

恩妃

oic

更新咗
HANTEO] 201210 | 09:35 PM KST

IZ*ONE - #ONEREELER : 29,326 copies

TOTAL: 285,422 copies [4th day & counting]

是

咁過左T團新碟了

定喎，公司見到條數唔靚會補飛架啦

我愛大家姐

入左幾多隻碟代表你有幾多份愛

戸田恵梨香

Sequence

我愛死佢

有神快拜

中fs

有下次嘅話你留返個位俾我ok？

你地好rich，有錢就是任性

你變個性翻嚟考慮下

我窮撚嚟

你中意女人都唔使咁呀

點解仲未見到佢地上音樂節目打歌??

聽日

係咁㗎啦

成班閪女人圍爐po

奈子勁qq

上班路冇人講?

油b油b，又要去攞一位啦

女仔對腳唔怕凍

未瞓醒

有得訓到咁遲先起身真係好

仆街CJ
班女心口痛就入你數

CD包裝過程

你咁快手既你一定成日留意住油b

油B正撚到！！

我愛油B

連登全體一致原諒油B

收皮

油b世一

油B獨立

油b世尾

你岩，越反越紅

個topic名而家真係得啖笑

內容同topic名相違背
咁多油粉

第一日入黎?

我大主唱油B

[Full Cam] 아이즈원 (IZ*ONE) - Sequence (4K) | IZ*ONE One-reeler Premiere

Sequence 個人cam

得一首打歌唔夠喉

1位nct u 輸防彈47分😂

光北在後排都會發光😍

依個訓地cut都好癲

我死撚左 死撚埋右

感冒童.jpg

好重機心囉

心機油

禾恩妃

烏到咁低都無野睇

得油b無音銀直拍

太重心機

再睇我會流鼻血

我錯了，係2.03個下我架視線轉移左，我去面壁思過先🤦🏻‍♂️

有冇人發現panorama大概1:54嗰度
mv入面係采->蛙->演
但係實際表演係演->蛙->采

岩岩up左

慢慢丁,唔好咁快

黐孖筋好撚癲

禾都..

方向唔同左

係
不過我鍾意實際表演蛙摸采個手勢多啲

sequence 個fancam實在太癲..

肉體飯表示今日先係正式回歸

公平咩，人靚企係後排都靚

Mnet你夠啦喎
播完真真Sequence fancam下一個即刻auto播油b fancam

我播完大家姐就到油

證明你地平時睇開油

4k 既威力

hii叫出聲嗰下笑咗
好似9點有得睇

3:05MK妹乘機more and more minju背脊
成隻手放曬落minju背脊
相反大家姐係專業既，輕輕掂吓MK妹背脊

自己左面老婆右面情人，公平咩

純油一開波就玩到癲

終於又有得睇

冇人發現,蛙果fancam 最高得1080p

兩個爭玩具咁

成班真訓咁

Hii個口開左小小 似係真係訓左

唔係訓足成埸嘛

只能話果然係三家姐眼球係會不由自主咁移動

我肯定一半以上真係訓著左

fanCam打橫, 無心機睇......

瞓都1萬人睇

櫻合埋左眼一定冇瞓

個個都真係郁都唔郁

直播idol訓覺

完咗???

唔係Live

訓到完場

柰子穿煲，笑左幾下，郁左兩郁

世界級躺播

我都睇到o左嘴，竟然真係訓足全集😂

邊個話班女唔可以訓係到搵錢🤫

個idea幾正
睇番再之前條片佢地的確贏得24分鐘黎訓教嘅

咦衰妹幾時買埋iw, 平時唔多見有

枕營運

隔離doah個團同時間開直播都係得43個人睇🤦‍♂️
班女真係瞓係度都贏

可能遲啲有得玩 俾錢買時間俾佢訓覺

算啦Yako妳扮唔到大人

目前最高views係 真

其次係油B

采同油b都係47k

油b升緊

我內唔好啊

大家姐成個細路咁 好得意

佢成日比11個妹妹照顧

又話會開眼訓嘅

如果有個人cam

得返四個月多D嘅時間就解散，開始有d唔捨得

冇我份

村重

我抽到兩張一模一樣既R卡

sweet到

哇

係錢嘅味道

原來今日有頒獎禮

謝天謝地謝天華
采Sequence fancam啲views超返油B

班女識分身

今日舞台係stay bold 件衫

貴嘢要著多幾次唔好嘥

覺得最靚呢件

12條女換上換下12種著法，可以用144次🥶

[예능연구소 4K] 아이즈원 직캠 'Sequence' (IZ*ONE FanCam) @Show!MusicCore 201212

[예능연구소 4K] 아이즈원 직캠 'Panorama' (IZ*ONE FanCam) @Show!MusicCore 201212

呀油

近排油b好進取，積極show事業線

6 10 12 開咪都幾明顯

好有事業心

禾娜D個香肩

大家姐著格仔衫，企係邊個隔離都係公開處刑啲細妹🤦‍♂️

頭嗰兩張塊面方咁多嘅

得大家姐可以將直線變曲線

車汪mama條片就上1m

炒車

你要驗眼

娜B都垃圾

diu我唔po啦

又炒

PO油膩B一定唔會撞

油B隻鞋咁污遭咁仲放張上凳

今次油B真係唔抵幫,拍緊野放隻腳上櫈都唔好睇

不過韓國人好鐘意咁坐

演都鍾意咁坐

出新歌被狙擊

搞錯咗少少嘢喎大家，著咗鞋通常係唔會棟高腳坐，反而除咗鞋就會咁樣坐

係，油真係好污糟

三連擊

一邊棟高腳坐一邊un腳

係經理人既錯點解唔提油b，油b只是個孩子

我做純老公

求換娜B

娜d頭髮都識跳舞。

覺唔覺佢似張敏

純fancam 都有幾下睇

總之靚女啦

用錯ac

采已經40K大拋離

油C

個衰妹特登露條事業線

我教佢咁做
連登就唔會有人反佢

光北幾時先可以企前排😭

佢唱嗰時咪企前排囉。

超大恩妃

Panorama MV 20M views啦
幾時會出Sequence performance video

20M

Beautiful

垃圾kbs 360p點撚睇

點解我出到8k?雖然用2k mon

今日人氣歌謠

大家姐，出事🤦‍♂️

事業心幾重

@Misa

佢自己坐番

油b終於抖一抖，唔露膊了

無心口仔睇

源B 再次拋離其他人

好野唔洗成日睇架啦

下隻碟會唔會有娜純真

今早初雪

呀油日日都聽呢首

原來周周都鍾意more and more
應該只係對我采源先會咁

the fucking boy

阿演呢個咪pro囉，只係用手指掂吓
俾著MK妹，成隻手掌放上去由下摸到上

有食唔食⋯

眼神

想比佢西我面

點解覺得權f剪咗短髮個樣變咗
而家個樣又唔同

發覺呢排班女特別鍾意打側影

🧐마피아게임 하다가 단체로 드러누운(?) 아이즈원 | IZ*ONEㅣPanoramaㅣ마피아 댄스 | 딩고뮤직ㅣDingo MusicㅣMAFIA DANCE

好過份，你叫人點忍先

演係正人君子嚟嘅
蛙明明個動作係掃背脊佢一下掃咗落采大腿度

櫻C
C for charm

日本C勉強有

一定有
C for charm
邊個話阿櫻唔charm

油b做咩遮住個口心仔

未加墊 無野show 不show了

班鹹濕仔係嗰度

就係佢地成日色我

初動差一千隻，唔知過唔過到bloom.iz

演v 今次駛唔駛玩通頂

點解Vampire會用係呢啲scene

又準備長途直播

必須有

日常黎

咲良の木
Real櫻樹

又係采跑贏大市

premiere嗰條都就嚟100萬

娜D贏曬

近排咁多view數，有啲不安嘅預兆

點解呢度無人換卡

仲換? 限聚呀清

961

尋日mk站勁多Wizone喎

因為個個抽fansign貨未到

又公開處刑啲細嘅🤦‍♂️

假嫁d奶
加左勁厚墊

油b先係真材實料

V太短啦

969

我諗應該ig換會快啲
目測雙金同sakura最多人收

50張蚊都貴到喊
bloom嗰陣啲ar炒到成舊水

唔貴啦你自己抽十幾隻都未必齊

我覺得一張小卡50已經係極限,為左1張卡去到$100真係有啲顛

點解咁早收等埋fs果堆專就會開始跌

過多排個價就會跌

差少少過bloomiz

純粹想睇下kura啲小卡而加市值幾多
基本上都50up,都係遲啲先收

跌緊啦 40內都有

以前追其他團都係50蚊左右
但無宜家咁多款要儲，成本無咁大

中輸少咗成十萬算好好了

唯飯見到又唔高興

最愛嗰兩個
呢個位都係睇住MK妹跳，out fou咗大家姐
MK妹呢個look認真無得輸

早晨，MK妹

MK妹著Sheath Dress真係無得輸

991

我有右邊～你係咪要？

音銀訪問英字

買齊12本呢個決定唔係幾好

油B同你示愛

但佢個樣冇乜戀愛既感覺

應該係鍾意有情巴多啲

1000